tocaguitarraya.com/como-tocar-la-celula-que-explota-en-guitarra/

Cmo tocar la clula que explota en guitarra es el ttulo de este nuevo video tutorial.

En este video vas a encontrar los acordes, el rasgueo y la tablatura de la figura con la que puedes tocar fcilmente esta cancin.

Es una cancin super sencilla, as que si eres principiante te va a venir muy bien para practicar.

Espero que la disfrutes y no olvides darle un "Me gusta" a esta pgina si te gust el video y compartirlo con tus amigos, familiares y vecinos en Facebook :) 

Recuerda que para tomar mi curso de guitarra para principiantes en video debes ir a esta pgina...

http://tocaguitarraya.com